碎裂時雷鳴般的嘎吱聲無法掩蓋她對鹽、豬油和脆皮完美結合的呻吟。 波多黎各鱸魚是一道出色的感恩節烤肉。 只要保護好脆皮就行了。 |蒙特卡洛| 2021年11月18日|華盛頓郵報 
 事實上，如果問他想讓誰出演第三季，他肯定會發出痛苦的呻吟。 “甲板下帆船”船長格倫·謝潑德(Glenn Shephard)是真人秀節目中最好的人嗎? 蒂姆·提曼2021年5月14日|每日野獸 
 在她的辦公室裡，關著門，她允許自己抽泣，發出一聲深沉的呻吟。 兒童保育行業正在崩潰。 傑基夫人把一切都押在一個不可能實現的夢想上來拯救它。 |作者:Lizzie Presser | 2021年5月1日| 
 學生們呻吟著，咆哮著，尖叫著，咆哮著，就像在儀式上驅除惡魔一樣。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 “當演員們抱怨這樣的事情時，我總是覺得很奇怪，”他說。 《深夜秀》新主持人James Corden想要管理你的期望|Kevin Fallon | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 儘管顧客喜歡抱怨座椅又小又不舒服，但對座椅的需求卻比以往任何時候都要高。 解決座位憤怒的方法:不要再躺著|Will Doig | 2014年9月4日|DAILY BEAST 
 而他的共和黨對手所能做的最好的事就是抱怨班加西。 卡特遲來的勝利|彼得貝納特| 2013年5月28日|每日野獸 
 但是，一般來說，企業會尖叫和抱怨，做出反應和創新，最終走向更好的局面。 別便宜了，大生意! 丹尼爾·格羅斯2013年2月13日每日野獸 
 粗糙的雙手合攏成緊握的拳頭，虛弱的聲音在痛苦的呻吟中逐漸消失。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 老貓頭鷹不再叫了，水橡樹也不再低頭呻吟了。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 接著是呻吟聲，接著是嚎叫聲和尖叫聲，從人群傳到人群，從房子傳到房子，從廣場傳到森林。 遺失的英雄|伊麗莎白·斯圖爾特·菲爾普斯·沃德和赫伯特·d·沃德 
 隨著一聲低低的呻吟，她的頭落在老人的膝蓋上，她激動得渾身發抖。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 “我拒絕，”她回答，雙臂垂下，聲音是極度絕望的低沉呻吟。 他們看著，愛著。 亞歷克斯·麥克維米勒